央視前主播爆︰9成女主播上過領導的床

〔即時新聞／綜合報導〕1名自稱是央視前主播的女子，匿名投書到網路媒體，血淚控訴央視女主播多達9成都被高官睡過，「那根本不是緋聞，甚至不是包二奶，央視女主播長期以來就是黨政高官洩慾與發洩的工具…」，而且這在央視不是「潛規則」， 是「明確的規定」，「誰想上位，先上領導的床」，她更踢爆周永康等高官最喜歡女主播舔他們的命根子，說是要洗洗女主播的嘴巴，誰叫她們成天叫「胡錦濤」、「習近平」叫得這麼甜。

中國國家主席習近平剷除異己不手軟，權鬥過程中透過親中媒體對政敵「潑髒水」、「醜化」，踢爆周永康、薄熙來等人淫亂私生活，使得央視成為中國高官「後宮」驚人真相被攤在陽光下。

專門揭發中國官場醜聞的網路媒體「阿波羅新聞網」，日前刊登一則署名「央視前主播」的匿名投書，信中揭發驚人內幕，她開宗明義要求媒體報導央視女主播與官員「緋聞」時手下留情，其實「那根本不是緋聞」，甚至「不是包二奶」，「央視的女主播長期以來就是黨政高級官員洩慾與發洩的工具」，一開始是中宣部系統，後來擴大到政法、廣電和組織部門的高官。

她不諱言地指出，央視女主播會被輪番叫去陪領導吃飯、睡覺，而政治局以上的領導看上的女主播，幾乎就成了洩慾的工具。「據說那些領導看到這些女主播整天播報沒有他們的新聞時，非常不滿，就把女主播叫去。例如周永康和另外一位主管宣傳的官員，喜歡讓女主播舔他們的命根子，說是要洗洗這些女主播的嘴巴，誰讓他們整天叫胡錦濤和習近平這些人如此甜？」

她驚爆，「目前上位的女主播，除了確實長得對不起人，或者被常委級與中辦一些掌握實權的領導看重的，可以說達到了百分之九十都被睡過、被淫辱過」，她控訴，「這已經不能算是『潛規則』了，而成了『明確的規定』，誰想上位，先上領導的床，然後還得不停上大領導的床。」

她說，除了央視如此，地方電視台也好不到哪裡，省委省政府的高級官員，幾乎都以擁有或者淫辱過一兩次電視台的女主播為榮，廣州市委書記萬慶亮，還有前後兩任政法委領導與公安廳長，幾乎都有電視台的女主播女友。「湖南的更離譜，主管宣傳的領導有一次一次睡了兩位女主播，其中一位因肛交而出血，去醫院後差一點耽誤播新聞，此事湖南電視台都知道。」

她道盡身為主播的悲哀，「每個女主播都知道，只要有領導叫去作陪吃飯，那麼飯桌上一定有某位領導是看到自己的出境（鏡），在未來一兩個星期裡，肯定要上他的床，舔他的陽具，這已經成了中共廣播電視台女主播的培訓儀式。她說，成為女主播是很多人的願望，「我們也不想這樣，可是決定我們的事業甚至我們工作的權力在他們手裡。」

她還說，「按說新聞聯播的女主播最不漂亮，而且年紀也偏大，但我們都知道，她們才是最高級別的。據說，主管宣傳和中辦的領導爭相以迫使新聞聯播女主播口交為榮。」這名女主播在文末提到，自己目前已離開央視，因為她的夫婿是宣傳部門的領導，他知道內幕，因此逼她離職。

讓領導上先

聯播的女主播最不漂亮，而且年紀也偏大

又又

一路當個口係塊西咁屌 一路要佢叫領導人的名 但又塞住叫唔出聲
一路後入 一路讀新聞稿

在未來一兩個星期裡，肯定要上他的床，舔他的陽具

會唔會有人出嚟澄清上床唔等於做愛 陽具又不是陽具

仲有一成潔身自愛？係咪架？

係有後台

山係石頭海係水

咁撚重口味？

「目前上位的女主播，除了確實長得對不起人，或者被常委級與中辦一些掌握實權的領導看重的，可以說達到了百分之九十都被睡過、被淫辱過」

9成？

男主播都要

咁淨低嗰1成呢

真點口交部

一成樣衰到食唔落

權貴子弟

邊個重口味

仲有一成係會窮，不了

CCTVB

口味嘅野，光頭佬首富都係咁

篇文話果一成有啲係太醜 送都唔要 咁先逃過一劫

呢啲先正，老女人技巧一流

小朋友技術呢啲嘢唔係一朝一夕㗎

口交部就咁練成

有冇范冰冰條片

2014-08-14 11:25:23

支那雞做任何行業都離不開做雞

支那人唔係做賊就係做雞架啦

其實嗰頭髮係假髮黎
工作需要先咁樣戴住

居然唔係十成 有啲意外

個樣唔差 點知下面啲毛

中國人
靈魂都可以出賣
何況肉體

應該係女主播上過九成領導的床

做主播有需要帶假髮？
光頭就話啫

乜唔係全部咩

雖然唔係主播,但等睇華大媽張相

林鄭.gif

真。 口交部發言人

唔想睇啊屌

巴打唔好咁重口味好喎

拉

有咩出奇 共產黨風格一向如此

李春姬咁撚款

太樣衰

9成only?

但係嗰啲女主播好撚樣衰喎， 係咪咁撚識食呀

真口交部

🖐☝️黃金週

諗起克林頓

其實呢d算咩新聞
做皇帝後宮3000都唔算出奇啦

可能奶屎忽唔做愛，含condom 唔含陽具

除了確實長得對不起人，或者被常委級與中辦一些掌握實權的領導看重的，可以說達到了百分之九十都被睡過、被淫辱過

佢未就係長得對不起人嗰百分之十既其中一個囉

都唔靚 唔係掛

經典阿

karen瘋狂做愛

推

諗返之前有個叫芮成鋼，好似聽聞之前好多情婦。

男主播都

可能係
但係真係唔覺得 有人同我講我屌左央視主播 我會覺得佢好威威
我只會覺得佢有種 獵奇心態

毛多性慾強

有無話奶夠幾多先上到位 積分榜之類

這就是中国.jpg

半成係太柒 食唔落
半成係有後台 食唔到

新聞黎？

獵奇心態大啲，威就睇下咩情況。

以口交為榮以插入為恥

殃視鮑姐

呢個係做官員夫人契家佬

有睇過啲文同vlog 真係假髮
話要keep住日日一樣

主播滿紅

係渴望權力同金錢國家 好撚正常姐

諗起D女主播含支那領導條撚

再係新聞度講支那點好點好

然後班支那賤種藍絲就叫晒春咁

太柒應該入唔到行做主播

據說那些領導看到這些女主播整天播報沒有他們的新聞時，非常不滿，就把女主播叫去。例如周永康和另外一位主管宣傳的官員，喜歡讓女主播舔他們的命根子，說是要洗洗這些女主播的嘴巴，誰讓他們整天叫胡錦濤和習近平這些人如此甜？

真 搞過3X歲既 同番2X歲搞 會無癮

係咪就係北韓髮型嗰堆

哈哈

中國國家主席習近平剷除異己不手軟，權鬥過程中透過親中媒體對政敵「潑髒水」、「醜化」，踢爆周永康、薄熙來等人淫亂私生活，使得央視成為中國高官「後宮」驚人真相被攤在陽光下。

咁習大大都幾正義 不反了

有無list?

她更踢爆周永康等高官最喜歡女主播舔他們的命根子，說是要洗洗女主播的嘴巴，誰叫她們成天叫「胡錦濤」、「習近平」叫得這麼甜。

TWITTER見過條片 個女主播係張床到背稿

應該好多人都睇過

利申無圖

好撚多毛

who cares

不意外
潛規則不嬲都係中國特色

酒池肉林

根本一般大陸女人真係比少少錢就上得
結咗婚有仔女都一樣
疫情過咗之後應該多返好多平雞叫
香港男人有福了

2014年
old news 拉

會唔係掉返轉幫維尼含
然後夾埋個主播屈鳩d睇唔順眼既高官

仲有咩
中央戲劇學院、乜乜衛視......未計果d 娛樂經紀人公司

大把揀啦只要唔好撈得太高職位...太高職位反而唔可以叫得咁張揚

李冰冰

太樣衰，定位係實力派

我哋有吳儀

求流出

支那雞不了

好正常
之前有個為升職比上司享用埋老婆

小心中武肺

支那人好鍾意食熟女架

CCTVB嗰啲要陪邊個瞓

我OK 你先上

支那辦

有後台咪得

咁都係新聞

最喜歡女主播舔他們的命根子，說是要洗洗女主播的嘴巴

呢個唔係常識嚟㗎咩

有一成太豬 食唔落

睇到扯咗

Ching 識波

三司十二局

咁口交部發言人呢

咁我有老公個d呢
除左主播呢d一線戲子應該都離不開

領導先行

玩到老先有機會出鏡

剛才google男女新聞從業員嘅相，香港個d真係贏幾班，除咗CCTVB之外。起碼唔會好作狀咁灣灣回家吧，國泰不作不死。

按說新聞聯播的女主播最不漂亮，而且年紀也偏大，但我們都知道，她們才是最高級別的。據說，主管宣傳和中辦的領導爭相以迫使新聞聯播女主播口交為榮。

袁沅玉 麥詩敏 好靚

靚女隨街都有，但中國有幾多女上到央視

花狗囉

tvb

口交部

懷有習種先至係最高榮譽

咁咪同袁浣肉亂倫

片都有啦

攞下深喉唾液check下姐

仲j cctvb 睇now la

戴假髮日日一樣端莊D
Example 得殘體片

所以未獵奇大啲，又可以威但要睇情況（隨時禍從口出。）

生得唔好睇

最喜歡女主播舔他們的命根子根子根子啊

隔住底褲奶
有時會仲high
但又唔算奶陽具

40 路

做正經嘢喇

【最後今晚】入嚟簽聯署 將武肺叫做CCP virus

迫佢一路含一路講灣灣，最後一嘢插落佢個假髮入面中出，然後叫佢回家吧，但唔準佢洗頭，由啲精流到成頭都係

最多咪唔樣衰

2 辦

長得太對不起人佢咁講

頭髮假 樣又假
報道又假
乜撚都假

話說自由時報可唔可信

邊個泥 好似幾正

撩起裙子使勁幹

所以爆菊花

唉, 一般果一成應該早已經有自己的"老闆"

靈魂和肉體都是為黨服務

带套不算強姦

gay test
不過正 我ok

得９成？

這很中國
而且你情我願，想上位就上床，好明確啊
支那雞最唔值錢

多數阿嬸太樣衰

男都屌架拉，果一成係真樣衰屌唔落

想揾翻張圖好耐

人地話外國好多open relationship,根本大陸先最多
個老公出去滾（10個有9個都會），個老婆又間唔中出去偷食下，明明兩公婆大家都知大家咩事，但係大家又隻眼開隻眼閉

係咪差搭膊頭 定係咩黎

女豬播咁撚豬 屌埋我個份

靚你老母

關你撚事咩
成班人個腦得性交同女
似足班廢老喺度圍爐講天使

我覺得唔止主播囉

話唔定呢款喺床上好撚淫呢

點先做到領導

呢個咪傳說中嘅牛肺閪

國家主席習近平提倡節約，上月更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

3月1日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到釣魚台大酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「為人民服務」5個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

雨具是下雨時用的
反之亦然

正

難怪好耐之前有一個女主播患上愛滋病可以驚動整個中共高層

簡淑兒？

有咩問題？嘈咩啫？上司肯屌你，你執撚到啦，反正你有塊閪，遲早都俾人屌，俾上司屌先，有咩問題？唔明佢嘈咩！

我諗cctvb都係

識食一定係食呢啲

我會幫佢剃晒佢先食用

林鄭邊有咁大波唔好po圖唔該

now 正好多

你真係唔識㗎喎

領導先上

支那陰道

OLD NEWS

屌埋屎忽 玩到咁偏

賣4仔

以前呢九成都上過周永康.

隻隻都係老雞

今年大陸咁多事，可能係主席改規定，變無限連任，引起好多紅二代不滿擔心

既然想做皇帝，應該學返三百年壽命嘅清朝咁，重設後宮，麗緩做皇后，由各大紅二代家族送人做妃嬪，每個月輪流臨幸妃嬪吹吹枕頭風，安撫埋前朝紅二代。當然啦，政治婚姻唔確保妃嬪質素。

都幾好J呀，如果你合埋眼唔睇嘅話

AV 情節

意識形態上既維穩

「女主持始終如一地專業」
「70年代金曲歷久不衰」
「中共政權維持現狀不容易」
「電視長開直播已成習慣

天朝福利真好

我鍾意白虎 乾淨

Old news is so exciting 講d阿媽係女人嘅野未好齔思講出嚟

有後台就唔駛做主播

華春瑩奶春袋

不上床不上位

這並非一般定義上的性行為

邊個條撚彎彎

回家唄

終國人就係賤格

say my name baby

好似唔覺有女領導喎
咁男主播咪

name?

咁睇落，華春瑩可能都含過唔少

大陸嘅嘢

九成女主播無上過領導的床

先係新聞

東京都知事

半成實力派
半成靠把口，唔需要靠身體同個閪都刷到鞋

肯定啦

雞，全部都係雞

9成咁少 我估最少200%訓過 大把訓左嘅都上唔到去做主播

國情如此

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

....某某邊有咁大波呀
都係搵番范冰冰啦

做領導真好

淨低個一成仲等緊

聽講上面D人中過愛滋喎

華大媽都有份咁呢個應該係指定動作

女權撚又盲jor
妙麗呢？

符合中共特色

林鄭葉劉一定舔過習大大的陽具

Push

陳慧，門事件，約炮自拍外洩，中國教育電視台主持人

咁又點 做得哩份荼毒人嘅工預左嫁啦

點解床上面樣衰左咁多

李春姬一定好撚正

diu

農民共匪口味係咁上下

冇波

想嘔呀

咁 tvb 嗰啲呢

一成好樂意，主動淫辱返d共官

你估啲狗官有鷲哥咁型咩

屌好撚恐怖

陰道共產制 有權到嗰個位嘅時候基本上人只係一件玩物，同豬狗無異，所以就算知個女人唔淨止服侍佢一個都冇所謂，甚至夾埋人一齊玩同一件女嚟增進感情，方便以後狼狽為奸，再者佢地惜權，唔會純因為條女而同對面嘈，要嘈都係因為d權分唔勻，或者合作破裂

馬總統看手錶

Forgot your missions and visions?????

名副其實口交部

deep fake 加 配音 on9

剩低個一成係床都唔洗，後樓梯攪掂！！！

You are Heisenberg.

你而家唔止傷害緊n億中國人感情
你仲傷害埋北韓既金仔
無記錯北韓有個金牌主播，叫。。。叫咩話

黑鮑
N手閪

報導緊果陣下半身係咪無著

我對眼睇嚟不要了

9成係客氣說話
同殺菌99.9%一樣

冇屌既 唔係聽佢讀新聞呀

好明顯啦

呢個好似好大粒，可能係專食令仔主播

有線同now求其一個比較省鏡嘅已經靚過佢，仲要起碼唔會好似央視咁報fake news。

個領導真係污糟邋遢
個個都上得

其實而家北京仲有冇天上人間
啲高官可以去邊度玩

不嬲都係，仲有中小學生以實習旅行為名直接送比領導玩

處女讓領導先上

「誰讓你不認國家！誰讓你不認國家！」
「呀，我是中國人，呀我是中國人...」

公開的秘密啦係大陸 尤其係大公司/國企個啲基本上都係先上床再上位 所以係大公司啲大陸妹8-9成都應該俾人上過

有學歷都要選擇做雞

有得你唔做咩

做高級雞

比領導屌係唔係要排隊？

其實雜總係咪gay

呢的都係新聞?

追求征服感者
後生既話咁易跪, 老既都仲迫到佢屈服跪係到
啲有權勢既係咁變態, 對佢地黎講靚既後生既反而太平常, 大把想上位既雞又後生又靚爭住黎

當777死㗎

係啲領導排住隊屌你

我屌

咁阿爽同趙立堅

整個國家就是一套悲劇

冇學歷咪做企街雞囉 有學歷先做到富豪雞

鬼國

仲有一成係領導上女主播張床

想睇全套

好想上 cctvb 果個大陸妹溫喬飛
好撚正

條女

其實標題個主語同賓語係咪倒轉左？

Push.

排緊隊啫 屌閪都要時間

9成?又老作

我有link,但係公司唔方便post

識食

唔係哄我

有實有
但中埋肺炎你有排搞

全部都係雞,咁學歷就唔關事

我真係有link (av).........

越有錢有權既人唔會睇得上d冇學養既雞

古時青樓最當紅既藝妓
串到賣藝不賣身都得

仲有1成係車同野外？

應該係指私家雞
唔係公廁